{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 다와 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約を行う際は、客室料金が基準人数によって決まり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 もし基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合は提携店に直接ご確認の上、予約を進めてください。 未成年者が男女同室での宿泊予約をして入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 また、ペットは入室できません。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後4時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前11時までチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "基準人数によって客室料金は決まりますか？",
            "answer": "はい、基準人数によって客室料金が決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊予約をする場合、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は提携店に直接ご確認の上、予約を進めてください。未成年者が男女同室での宿泊予約をして入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により随時客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用についてのご案内はありますか？",
            "answer": "特にありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 372
    }
}